［極霸氣］有手足屌撚到隻狗無聲出

冇裝嘅狗真係鵪鶉咁撚樣

唔駛用粗口

心聲

打學生就叻

打學生就最叻

全香港人都唔鐘意你三萬警察啦，敗類！

簡直係香港人心聲

推

人地心諗留你一命，比機會你睇國安法通過呀。

點博唧，唔通公開認警黑合作

單人屌狗真係好撚勇

好在咁啱有人影到
如果唔係又俾人老屈襲警了

言語襲警